【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (18) - 有點歐

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

3星T0暗坦

新手LM

新手LM
火斧一帶三 打咩關最快

火斧應該可以1帶3刷困難1 2 快唔快就睇你強度了

pvp用緊超速隊 木弓 加速火斧 暗狗 水刺
換走邊個好

pvp唔太識 你要問其他巴打

防守陣先入到隊 我隻都係

咁防守陣點擺
諗住 暗盾 暗狗 木奶 水刺/加速?

兩坦 木奶 暗狗

Push

新手留名

有暗狗你另外放三隻企鵝都贏啦

想問下呢隻係咪冇咩用

可以做倉管

PK場唔想用毒弓

有火弓 暗弓 5星木刺 邊隻好

PVP消撚晒對面啲BUFF

仆你個街 中暗槍

你放棄完下一場都係出果堆野
結果都係一樣

no 定左嫁。刷多幾百次都一樣

新火坦你地會用邊套裝

全體裝

放棄無用 要打完一次先會RESET

卡左係 5－9
個大佬ROUND ROUND 回甲

呢件甲啲數值幾靚

我D防套依家都唔知比咩英用好

PVP打左場
暗斧上左攻buff扑落隻900防既木奶扣萬一

一隻坦都無

得火坦

雙刀果隻火坦應該比攻裝定坦裝

火蘿莉可以著吸血裝
隻野好高攻

咁谷恆佢啦

佢招3技扣勁多

火坦好似著血裝
D招睇血

賽西唔係用全血咩

我會俾攻裝佢

隻野配裝好另類
5星反擊神器,吸血裝
唔洗同其他英爭裝備著

我依家4攻2暴 大家點睇

火正太都好勁 用人地個D下下打3,4千

我果隻係咁，全血

仲未換齊PVP套血裝

呢隻野真係pvp毒瘤

火蘿莉冇血就爆火出1技就滿血

PVP套血裝我俾左寶馬哥著

打算淨係練到50LV PVP用
睇下係咪真係咁易挑哂人地4隻

我比木奶

我覺得D裝備配搭有咁散得咁散
全世界都著攻速血爆裝邊度夠著

但係我發覺光呀敏招無敵只要先手過佢就破到

你無敵有咩破唔到

奶又要血
坦又要血
新抽返黎果啲全部冇裝著

深淵套吸血咁靚點都要搵人著下

我隻暗坦用6件房防

我直接比成套pvp佢算 上唔上到挑就隨緣

4隻6星

以後見暗斧都係唔打
一下秒咗我隻木奶

驚見肝帝

3隻姐 今晚準備第4隻

肝帝

我岩岩都比佢秒左
但人地得佢一隻輸出最後贏返

自己一隻6星都未有 覺得自己進度好慢

第3次光暗中3星暗坦 但新5星火坦好似好用d

PVP攻就用火坦 防就用暗坦

PVP打到上去 閒閒地都兩隻60
唔知點打

我仲係銀1 唔上去住

啱啱火蘿莉上6

我仲未決定到邊隻上6

咪玩....暗坦T0
推圖PVP打王全部都頂級

你個肝壞左未

上去金 守牌仲好

我都未有

上左金完左之後都係KEEP係金到？

你咁歐緊係多野升啦

刷肥用
我仲係冇一隻強力範圍技嘅角

唔跌2000分就係

我就係無刷肥英

要升左第一隻6星先有時間升佢

火蘿莉幾好
夠穩
下隻應該上新限

想練光弓
但諗到要成13個人蔘先有初成就淆淆地

明明我就黎強哂T4吸血裝
六星雙劍蘿都係得38k戰力
人地齊裝閒閒地都50k

唔係，係追緊神劇義不容情，玩下睇下

無火蘿莉

幾隻5星又咁多光暗角緊係忙啦

用過路人光弓
AOE下下打3000,又跑得快過小明

咁我打上2千分先

點解我3抽光暗全部垃圾
公平咩

想要

四隻挑曬，不過係我挑佢

彎曲牙你地去開邊到打 升暗槍招技

刷緊活動關 但仲未刷到

盲

依家打活動關好似有

活動6、9、17、18都有

打咁耐跌得一粒

木刺 火斧 火蘿莉 仲諗緊第一隻6星比邊隻
有巴打話比火斧

300石體打活動都係得1粒

蘿莉世界第一

我係你會升木刺 上6星
不過要俾最好既裝佢

緊係木刺

我仲要打黎溝尤娜 有排刷

話俾火斧上先果個都唔知係咪大師黎

應該係

勁 依家木刺 火蘿 火斧 3隻都有人推薦

尤娜 得閒吊1下 唔出就算

唔記得邊位巴打 佢話 梗係火斧啦 1帶3好穩

木刺可以帶到肥 其如兩隻唔得 自己諗

升用黎刷肥果隻

有無巴打已經換到PVP 果套裝?

換得1把武 儲緊換頭盔

呢度應該好多人四件換哂

差200分換埋件甲

暗槍係咪要50LV 轉職任開左之後
解果D任先有用?

姐係打怪係50LV 之後先開始計?

換咗2件 而家差一半可以換下件

緊急任務先痛苦 點解你地咁歐有咁多緊急任務

想問係咪姐係打定都冇用?

邊個巴打

係

原來係你
見到抽金剛棒笑左

放心啦 我51lv都未解

有冇巴打知幾時叫完第一賽季?
啱啱先開始草

我隻暗槍仲係40LV

我多你4lv 而家刷肥順手練埋
兩隻輸出打單體無力 唔練唔得

真係唔知,不過我無爆過石打競技場
都係兩個星期左右換哂
你有效率D應該2個星期換到

當你不斷爆石刷肥就多緊急
準備升第4隻6星= =

係，越早50越著數

我隻暗槍玩攻裝仲細力過火蘿莉
全部裝升上去都變爛屬

等緊暗斧開轉職

我依家升緊隻木坦
係咪都有50個緊急任?

迷宮有3件必出傳說暗槍岩用

邊關

迷一 頭,鍊
迷二介指

攻擊個3件？

二攻,1爆

THX

大部分打手都可用

佢唔肯升攻%

so sad 我升到+15 +15%攻+16%命中 2%爆

我呢件仲慘

依件還可以啦
升第一項你吐血都似

1-4 條key向邊

不要再說了

唔記得迷一我都係100%= =

行哂成張圖都搵唔到

我個件

11%攻仲想點

最高係幾多%

想問愛拉奇溫甲殼睇攻略係3S-4到打
但GAME入面我唔見呢件素材
反而3S-5 , 6 先有

新手想入公會

有冇手足係恕刷木巨像洗裝

要刷肥 不了

有無巴打教路，我咁既裝升唔升佢上六星好，我手上有六星火法同木奶

有無巴打媾左呢條大波坦，有無食評

溝完有排都未到練佢...

應該偏向PVP PVP見唔少人用
三技全隊防BUFF+嘲諷 二技高機率暈
但打落去效果一般般

咁唔理佢住

依d任要等佢開下一關先做到？
交易所用樹葉換既野都換哂

咁快刷哂

求教，升佢定水刺好

個人認為水刺

我係幅圖好似睇到D野

光奶

有無巴打些牙下木石像8 9 10嘅隊

有冇巴打教教迷宮第1迷宮第4層果條隱藏key向邊拎落第5層

中間個位嘅右下

毒死佢就得

火斧必備, 其他是但
前面清完場之後隻火斧可清卒再隻抽, 嬴梗

聽日試下先 次次都消殺唔哂D怪比隻王打死

打左成日 爆左幾塊葉終於出一粒

4隻滿LV去刷好似好蝕經驗

企鵝係咪通常都俾狼食?

刷活動關係咁跌果凍 唔跌彎牙

1星會俾狗糧食
2星會俾狗食
3星淨係俾金狗食

無中水限無煩惱

THANKS

又黎招下人先
疾風亂舞
歡迎加入

即係邊個位? 右下? 寶箱果到?

我記得係係中間個出口後面條路到拎

紅箭咀定綠箭咀?

無記錯就綠色 如果錯左你放棄戰鬥再入就得

屌原來向到 唔該哂巴打

拎到？

係咁加效果命中

YES 綠箭咀再入 唔該哂

係咪如果離開 個入場卷會向番到?

係呀 但粒野唔知會唔會無埋

有點歐

你禁放棄戰鬥張卷會係度 禁橙色d門走先會用你張卷

比人打到痴線 唔食石上唔到去

係難守架啦 無計
好多變態

留名

想練隻坦，升新個隻3星水坦好定王宮士兵好?

無其他?

冇啦

王宮士兵PVP用
你練活動水坦啦

我成個倉得拉斯同呢兩隻係坦，真係笑死唔笑死
同坦絕緣

岩聽 岩岩3帶一都OK 靠好友

前期既話拎隻戰士/奶都可能夠坦

今日好非

升陣

成90抽一張神器

又話忍手寶馬

忍唔到了

唔可以為左隻臭雞ALL IN
龍女寶馬都等緊你

不過你都抽左咁多
抽埋佢啦

無得唔all in
差30抽 聽日課埋佢
係光暗抽到光正太有d灰姐
放棄寶馬哥了

見到你加入左大家庭

我唔想加入保底大家庭

我光暗都重覆
不過係暗盾

唔係中光斧，光頭佬
叫唔叫好彩

月包reset左 我又重生

光正太係你主力既話唔差啦
利申練左火斧冇練佢

光正太我都未50lv

有四五星卷送個召喚包嘅reset應該bug左 每包都送一張四五星召喚卷

你係咪睇錯

國服discord都係咁講 我課左兩包一隻五星一隻四星

邊隻5星
寶馬?

我都想係寶馬 木弓

起身繼續肝

啱啱課咗
無

非洲聯盟請舉手

同我一樣

#METOO

11400石

留石留到岀年水龍女

人蔘禮包係咪抵課?

水龍女一定ALLIN 抽到中為止

水龍女

推完10-10好耐仲算唔算前期

4-5星卷係咪得火水木屬性

過左59層 有一抽光暗抽

仲卡緊30層

國服真係可以無限買喎，四次都送4-5星抽，仲要10-10

屌又暗爪 第2隻

300抽入面有無寶馬？

58 要有打全體英仆乖光正太

60真係過唔到 極限到了

會回收 你放心

光正太我直頭未5星

想問下聖女有食評未

光正太我直頭未4星
聽講nerf防BUFF
唔練了

12體9草打到2036

你地唔練光正太點打討伐同深淵

冇光正太打唔到深淵
利申打到59層

你咩隊

光正太,暗槍,火奶,4星木盾

8591有隻暗拳賣1萬t

巴打你隻三國棄左未

棄左好多年

想問下打完10-10係咪會送一抽光暗

我以為你無光正太打到59

真係好正

明白

聖女代唔代替到？

應該唔得
因為唔爆都好撚大力

Pvp練呢隊點睇

想問世界難度2s-3s點爆
佢冇血加速連打幾下 滿血都比佢秒

光刺定暗刺
光刺我仲未過到

暗刺，冇血個陣連爆幾野 點頂得順

光正太幫到你

我係你練卡琳主力換走火坦一波流

卡琳都係無裝

我用緊 不過前面係MK盾
關鍵係你隻火斧要快過對面隻火斧出手
弓手禮裝用4星殺敵後拉行動條嗰張
咁就可以木刺殺完一隻 隻盾就會彈埋上黎 一波帶走2隻

亞服公會
連登聯盟招人-1
雙buff長開

me

自申,俾個id我

爆左

有位啦,入啦

我禁已經係26/26

申左

批左,入會獻貢果d你識做架啦

席可一定快過快斧,所以唔洗怕

咁點都要練返隻

如果nerf左，咁未會好難打

其實唔想練卡琳係隻野好食人蔘
我已經無哂人蔘用

俾我就趁早打

不嬲都話NERF防BUFF你PVE會打到叫救命
但個個係度嘈PVP個個都用光正太

呢個真,應該襯未NERF之前打左深淵佢

木弓係快過火斧 但係有時對面啲火斧係會快到你隻火斧加完速都會遲出手過佢

我試試陣先,,唔該哂
三隻未練有排練

新手 而個隊係火斧，水刺，新奶，可麗
去到第7個圖就卡卡地 應唔應該換一換啲人好，定升左LV先

見lihkg有位申左 id：天龍二

刷催化真係令人絕望

非洲人

新手問題
一直都抽不到坦 係連3星坦都冇
用住現在送果隻坦先得唔得

可以 送個隻都OK
你冇坦咪用住男主先都得

1萬t即係幾錢

係喎我已經唔記得有男主存在

打到45卡住左

幾平 2500港紙

果隻都ok, 防異常狀態係幾好用

打唔贏10-7 呀
有冇勁角借黎打L 死隻水坦

60Pass

下關寶馬哥

其實輸出黎講 水䥥係未冇咩用 我果隻好細力

唔用木盾 轉暗槍
木奶放頭

細力既定義?

小火斧 正太 木奶 暗槍?

次次抽都係中三星，連四星都未試過中 係咪儲埋儲埋一次過抽會好啲

係
最重要係帶60靈魂果隻神獸
第一層盡量儲滿80魂
第二層用神獸技破防
然後暗槍3技打死中間其中一隻毒蛇
到暗槍再有3技，配合火斧破防先好打死第二隻
果兩隻技能係受攻擊時全體加速
越少hit數打中間兩隻毒蛇贏面越高

呢隻game 後期7成食裝
冇力可能係冇乜裝

係 第2關隻boss一打果2隻毒蛇會夾攻

個AC比人秒撚左

2500 賣個個智障
淘寶賣家都掃啦

想問下攻擊套裝隻鞋有無機會主屬性出暴擊率？

搞掂 一落光正太易過好多

應該係你啲裝廢

你係點唔夠打
清左兩隻法師先唔好夾硬打隻王

光正太＝神

幾千蚊買一個角色 其實抵唔抵

趁佢未nerf 防buff快d過深淵

你唔課金咪唔抵
課2500真係得一次光暗抽左右
無咩可能中到暗拳

諗起上幾個post有巴打去淘寶問過暗拳賣3000定唔知5000
原來8591都有平野

3000 5000
係咪科技號黎

玩過嘅帳真係唔太敢係淘寶買

推

有無人可以借隻火或木奶黎打10-10

國定亞？

亞服

我兩個帳都國

新個五星神器比寶馬用應該屈g
奈何我冇

10-10用水刺好定暗槍好？

10-10淨係打boss
用暗槍應該大力啲

寶馬哥本身都夠硬,要咁硬做乜

再硬啲 打人又再痛啲 變假坦真輸出

明明係真坦真輸出

練隻光正太即刻沖到48層

慎入

1萬台果隻係超抵
我見佢有木奶寶馬新火法

咁堅抵

好似無野啊
4抽光暗都爛左
暗兔佢本身有

光正犬玩咩4速？

堅敗家

頭3抽就中性女 你叫D 121巴打點算

壓血三技應該乜撚王都秒

好多神器都係一回合只發動一次xxxxx
一回合既定義係咩?係咪入場個下定係到個隻角色攻擊個下？有冇地方可以睇呢d definition?

我發現木屬打手真係一定要自己練一隻
路人好少見到勁既木屬打手

條女幾十個ac
算啦

佢又係幾十個AC咩？ 唔係韓仔先幾十個咋咩

cls龍女

我見又40lv又50lv

一個ac都打到隻狗咁啦

好痴線 原來我都係正常人黎

一個AC都未有6星呀

我團積緊狗糧 等有心機先升

修女快到
留龍女
甚麼寶馬哥唔要了

我都儲緊 依家先得2隻5星狗

隻暗斧都唔講得笑 一下秒

準備第2隻6星

走呀

遲下仲要轉職

隻暗斧仲大力過龍女
暗斧萬歲

暗斧好似好癲

睇完條片我決定第一隻六星就上佢先

可惜唔係女

準備第三隻 個肝

你都走呀
依幾日都打少左 太病

尋晚第4次光暗抽又中暗斧
食完多左個陣型

暗斧係咪加攻陣黎

佢有埋數值參考

全體+120血

吸血裝

正

修女拎到啦
點配裝好

快啲推深淵拎裝先

依個台仔都幾非

卡左係42

屌中第2隻 我要奶阿

準備第4次光暗抽

肯恩

光斧呢期上位

睇個樣就覺得係倉管

慘

我聽日打埋60層光暗抽陪你

抽普通POOL？

新活動真係舒服好多
入場前禁一禁就可以做其他野
又唔洗怕MISS寶箱

係 唔想要新個隻
好彩有補償

咁易中架咩

呢到啲歐洲人真係痴線

任課㗎喎

唔好咁

補血is for the weak
新meta = 小明meta
鬥快上buff 疊傷

唔好咁啦 我之前月包渣 今日條女恩准先課個成長抽下

5個月packs冇保底嗰時0五星角或者t0角

課得畀我多得首抽一隻五星嘅
話我知
等我自卑下

個個我無買 我月包係月費個隻

有女有歐氣
已經唔係課唔課嘅問題

搞到我好想抽普通POOL

非洲聯盟 最後光暗仲要中⋯⋯

自知非洲 留石玩保底算

第3次光暗抽中暗女主 針

有石就手痕

抽啦 你個ac歐洲戶籍

無後悔到課左抽聖女
好j

先睇大圖

再睇

聖女已經比我保護

非到咁

亞服有冇公會有位

連登聯盟表示未有 但你keep住問 升左級會長會加你

40lv個成長包幾錢？

國服公會隻黑狗係咪有BUG買到兩次

398

你係咪琴晚買完今日又買

因為今日12月啦 琴日11月0

你自己入GAME禁禮包就見到

11月我一早買左

琴晚12點 同岩岩6點都reset?

咁正 我唔夠貢買2次

40－60個個398

似係,升小隻4星MAX,正

今日國服好似好多BUG咁 月召包D人又話可以係咁拎4,5星卷

講左會回收 不過唔知食左點計

姐係收左隻英？

未40呀麻

之前用開舊版夜神,原來更新左就唔卡
仲等我卡住咁玩左兩個星期

睇怕都係

上面位巴打

終於攪掂

上次果d體力 小小野都扣到你負數
依d邊走到

仲差26個緊急

打活動關好易出

咁先好
吞食果d bug左道具 唔回收唔回應唔理
當無事發生

女王

轉職之後會唔會變依個樣

依家PVP已經成日派4隻60LV既痴線佬黎
點打

儲石不停抽佢個pool先 升佢個陣

你聖誕點算

聖誕係咪會出角色聖誕版呢...之後仲有新年喎

抽左20抽 無5星

20抽就想5星？課金啦

20抽中2張4星都難

中左5張4星 1張5星神器

聖誕就有活動嫁啦

唔中英

有5星神 岩用嘅唔差了
我玩咁耐得一張5星神器

戰士 低過50血加攻個張

國服仲有無人要入公會?仲有位,留ID

除左1-4, 1-10 同埋補底外
未見過5星英

7張了

原來我先係非洲人

我都係得一張

大師你用邊張都應該嫌廢

唔知佢有無機會出改名...買返黎D帳個名好核突

咁真係廢呀麻
我個張五星係弓手
恢復個張

唔記得8定9張....

依張可以比邊個用

比有加速效果 果張神器性女會唔會跑得快過小明

我裝左 佢開完3技之後就即刻開2技

第一抽就中性女

歐出新天地

係咪4星 15%個張

邊張？

暗槍暗斧都得 我都用緊

應該依張
仲可以回血

唔係講笑，真係潛水潛一排就有運行

另一張 唔知乜乜乜書 用非攻擊技加自己25%攻速

係時候退出連登了

火斧

暗斧用緊女龍女個張 依張比暗槍用定係比小丑佢用好

係依張

潛一日都夠

各位88 下次上水之日係我曬英之時

原來我冇依張

我都係用呢張

大家一齊潛 等睇死POST

依張好野黎 木奶我就用3星個張燭台

咩世界
點解我要121抽先中

木奶我用解異常果張

我都係
光斧中 和尚又中

暗槍
小丑比火斧光矛果啲刷關用

共勉之

#metoo
前後中左5張5星神器都唔出英

木奶CD太耐 用燭台 有20%減一回合CD 舊AC靠依張野 過10-10

下次到你中架啦

我光正太
黑開有條路

60抽 得佢一隻英

我2張

好 仲未搞D裝比暗槍

都叫有用升陣容

下次儲到萬一石
必中龍女

但我有3張係新神器

4千石留緊下個POOL 岩先抽左20抽都係得張5星神器4星神器同席德 水奶

我都要40抽先中

仲講

中席德同中五星有咩分別

好大分別 我無5星打手

40抽中算汁到啦

咪係

佢勁過好多5星打手

但我無帶肥嘅英呀

無帶肥英？

無

咁巴打用咩刷肥 木奶+人地果隻刷肥寵？

課隻木刺番黎啦 真係好大力

係呀

話中就中咩

無保底真係唔知抽幾多先中你要指定果隻

算啦岩先抽左20抽 無就唔抽了

冇抽唔中既野 只有課得唔夠多

仆街了 自己都講呢句

有錢都唔係咁樣哂 無保底 真係唔知課幾多先中到隻打手

咪就係
根本就係癲狗黎

咁佢帶唔帶到肥呀 帶唔到呀嘛

成日忍唔住上水 真係88了

等你好消息

課咁多
唔會連水修女都無啊

真係無喎

有無帶肥英都唔差得多啦
用FD子就得
活動關 我直情放4隻肥入去

FD子個D用到無哂

fd子果啲有時會靠唔住

無升技無3覺我唔用

水刺 木刺一齊用超速帶肥

超速燒石回體

隻暗槍終於上6星

谷爆佢

齊齊上6星

刷催化刷普關定係刷支線活動關機會大啲??

有無巴打分享下

一定係支線活動

活動關

12體同8體真係好難揀

12體

跌嘅機會細啲，俾你5體一關都無用

其實隻game要咁多五星真係無乜用
好多三星仲好用過佢地

利伸:得兩隻

你拎咩3星同咩5星比

無錯呀
利申 : 非洲人100抽性女+首抽木奶

我想要藍色嘅牙

廢青巴 個fd比左個ac我
麻煩踢左我舊ac Flazat
我個冷卻時間完左 麻煩批我 海苔君

屌.. 幾時有得改名 我fd 個名好柒

1-4寫明一世人得一次

暗槍 火拉條 光正太 火爪已經好top
係刷肥角就真係要5星先有
再加隻首抽五星

開發人員一早講過唔想3星變路人

修女4星，帶肥好好用

但大部份你抽到都係會屌一聲

大叔光頭果啲唔係咁易有機會抽，要課2400先抽到一次

佢派石算多嘅，起碼你頭幾十抽應該夠砌一隊平民隊玩
不過隻game刷嘢嘅成份太大

通常屌得最甘都係光暗池大叔同光頭，呢兩隻嘢真係人氣跌到落谷底

其實除左幾隻meta 光暗英外, even 光暗抽大部分都係倉管
差在係女角既個心都會好過d

個個都潛曬，唔通個個都想有點歐咩

靠光暗抽哂氣啦
燒石到
成份糧課落去都唔掂

活動關真係易跌催化，刷左50體左右就出左隻藍色牙

你拎最TOP果班3星黎講好以偏蓋全
事實上有仲多既3星係無乜用

話左活動係易出好多

暗斧用吸血裝真係好?

因為有巴打問刷乜易跌催化，想幫下佢

同一關仲出埋緊急，另類有點歐

一陣光暗抽
5星
暗法暗盾

活動18 定 19 有王打果關 好正

我覺得無勁裝著番攻裝算啦
我依家著廢裝衰衰地都6,7000一刀

想要灰燼
佢係咁趺骨比我

已經放棄左
刷返1-9 順手帶肥算

點解迷宮2第5層搵唔到出口 打完太空女主

刷左成日火龍9都冇件靚裝

原來打少左啲關

邊有第6層

原來打少左D關 無開到第3個迷宮

故事睇到我好亂
如果第六世界正史係男主角有份打
咁依家活動個個係咩世界線

前傳?

第6係一開波
之後打輸左,開始主線第7次

活動=廿年前男主輸左個陣
主線=男主廿年後醒返
應該係?

有冇得睇返故事
之前飛晒

我練到60埋都未轉到職 痴線架

講坦4星木阿敏真係好用 除左寶馬哥

我都係 有無連登聯盟嘅巴打要

用聖女夠唔夠奶定係要練多隻奶?

即頭唔係奶黎
你望下佢D技先

巴哈仔話暗卡琳玩吸血可以單挑王，屌唔知堅定流

卡住45關

打咩王咁廢

有啲難度 關關都要做精血師計對家攻擊壓血而唔比人秒
Btw佢標題寫真愛 但隻野居然無6星 係未計好for壓血

34-35 lv 正路都未刷到六星

下面有留言刷肥暗卡琳>水刺 認真呢

佢應該係講打普通難度嘅王，唔係世界討伐深淵果啲

心地差就係咁

收嗲啦 翻屋企啦

夠疆出黎隻秋

你之前都已經好好彩喇

巴打們，小弟想請教一下邊關多d樹葉 定其實關關都一樣 ？

好你個頭

火拳換你火法ok？

終於換哂活動除左上級符文之外既野

5波果D有10塊
普通關有9塊,但會有機開到箱出多10塊

咁好似3波嗰d好d，無咁花時間

唔該哂巴打

kyle 巴打 見字回 你朋友係咪要入會

你估次次有箱咩

我知，只係打5波打到好悶，同頭先試打世界19關有12塊，都唔錯

5波唔洗望住先最輕鬆
3波成日會走去望箱

世界18 有12塊草

見巴哈仔講裝6血裝可以代替奶去推關

你夠勁,光正太都可以AUTO打龍討伐第10層啦

打完10-10 邊度有送2抽光暗

如果你抽到5星神器
出非攻擊技會補血果張咪可以當奶用

10-10 送6舊金石
買宇宙書籤
抽

都係得一抽 中左史賓 想del驚

其實唔好咁睇重光暗po 普通3星～5星都好多隻可以玩

唔睇重就唔會有班友仔刷幾次10-10抽

我就真係不了 刷10－10咁麻煩 我連1－4都唔想刷

你地到底點刷世界4-9
要AUTO淨係帶得1隻好似唔多著數

活動係第七世界既20年前?

啲催化劑真係刷到攞命, 刷十幾個鐘都係咩都無

寶馬哥毒瘤d定火坦毒瘤d

老豆講句，1-4 冇五星唔好開
1-10 冇5星+ 3 大奶都唔好開

係得1抽 另外每個月登入都送一抽

寶馬水屬
木屬冇乜野打得入佢
火坦都叫有成堆水屬打手

我試過連續5場都出催化 之後連續5塊葉既體力1粒都無

唔怪得咁多位巴打等寶馬up allin

寶馬哥一定留番最後打
但火坦係度根本就睇你好唔好彩
唔好彩俾佢挑4件基本上你可以出番去

sorry lo

打活動刷5波果D關一日十幾廿粒
但未必有你想打果種

隻性女要太陽幣

D催化好似係跟星座

有5星練係好事

新手入坑
想問巴打多數玩咩ser?

暗斧暗槍都用同一樣嘅催化真係想跳樓

亞服同國服一半半

暗斧同學生妹解鎖用既撞哂....

死臭雞 用左我十幾塊葉 迫我要買體力包 終於捨得跟我走喇咩

係呀 3隻D野撞到應一應 我仲差2粒彎曲先解到尤娜 之後又要刷比暗斧暗槍

我到依家仲未溝到

岩岩溝到咋
8-S2 易出彎曲好多 5粒都係個度打
不過最難都係個3粒西野

世界定普通8S2先

件野升到咁 無得唔比賽西用啦

普通8S2
世界主線打到4-9冇打

世界仲未打到去4-9 過唔到

依家有活動好易出

我仲差兩粒

打勁耐都出唔到彎曲個粒催化 下下出其他比我

我活動都係 出極都係隔離
最尾都係去返打8-S2

活動未換哂D野

我就用緊木坦 性女 木奶 同一隻打手過深淵 隻打手最好有破防

性女同木坦一入場之後係可以冇縫上盾 基本上唔係點使奶 我入木奶係因為練度唔高入去補飛既 遲啲我都應該唔用奶 放多隻打手入去

我就換哂 所以冇咩所謂 未換齊野都係活動優先啦

世界4-4 尾關個3隻老鼠係咪痴撚線 一招技秒

換哂d野刷8-s2會好d?

個人感覺 彎曲係
我自己打親活動 咩關都好 跌極都係隔離
犬齒就活動都出好多

有點歐
本身呢套比臭西用都屈g

卡關既話
性女 木盾 4星木奶加隻新火坦
可以磨撚到後日
但幾穩

終於搞得切係結算前打上挑戰者

我要水刺或者木刺呀 做咩比依兩隻我呀

兩條大波妹仲想點呀

屌你兩隻都係T1角 仲要大波
DLLM

我真係好想要隻帶肥角

有大波波 仲帶肥？

算 唔抽了
150抽4張5星 2隻2張神器

算唔錯啦 我都好想要神器

神器中弓手同刺 屌我兩隻職都無咩角

又中

我想問抽中2隻5星同樣 係咪互食開陣型?

太歐了

儲多4隻5星肥個陣先食

正路會升爆埋隻5星來用少一隻肥
睇你點睇

農多4隻5星狼先

咪係 D大波妹比佢抽撚哂

抽中我婆仲想點

同你換水/木刺OK？

係wo 好彩上黎問問 差d終生抱憾

下面果隻仲要露小蠻腰

養多隻肥姐
又唔會抱憾終生

個隻5星唔洗升爆架 直接養多4隻5星肥就得

1隻5星肥好撚珍貴

由其係當你知道果隻本來可以當5星肥 + 開陣型
你只係用黎開陣型果下真係

暫時5星入面得2隻男角
火拳同魯特比

兩條女唔要,要兩條仔

個2條仔帶到肥有咩計

新手木奶起手之後 10-10前要唔要抽？

有齊2大mk消體消得好快
女得木奶 但係4星火奶應該仲好

岩先張4星唔中火奶 中左火槍佬

睇你有咩啦
你有木弓, 或者是但一二隻3星打手都夠打到10-10
但你預左有排練

屌
見到件t6傳說裝但係唔夠錢買

細屬點先

我見韓服PVP開始幾多人用另外有得轉職個隻3星木盾

防套t6衫
有暴率 %防 速 抵抗
不停刷緊關希望趕得切

用鑽買錢

差幾多錢

SSS左之後D3星你地會換綠燈定做肥

100萬

加油 我長期有300萬係身

下次都係留定啲錢傍身

要啦 不過依家刷活動都多錢

點樣換
我抽返黎唔用果啲做晒肥

英雄個到最頂有傳送 但1隻3星換得一粒綠燈

依家先知
咁做肥算
升到冇野升先換種子

你唔換嘅話遲啲唔夠綠燈買人蔘

依家仲有23粒燈 下個禮拜先有得換 應該儲得切掛

見到韓服meta 開始有轉職隻木黑肉
小明, 高機率off-buff, 減防挑釁, 自動回血又堆防
都幾撚勁下

中撚埋隻水槍
一家團聚啦屌你老母

我都齊哂

3技cd有啲慢
我都升緊
睇下50級開任係咪又要打50場緊急

係嘅話真係打撚死人

都係用來pvp
升埋個技能樹重有全體回血加速
屌那星好撚癲下

火盾3技升滿應該會毒過寶馬 天花板高

非撚到呢
120抽咁就冇哂 4張神器

非洲難民歡迎你

8100鑽 你之前唔係話唔抽架咩

試下手氣 抽抽下抽到60保底 抽埋佢

仲有光暗未抽

你地個個都仲有3-5張神器
我非到得兩張呀

你試手氣試到抽哂

真勁? 仆街又要刷

自制力差 唉 忍左幾日都係忍唔到

我都係 本身諗住忍手唔抽個4千石同百零張卷 點知都係抽哂

真.非洲人

一家團聚未

琴日勸完你又到自己手殘
一直想練隻DPS打討伐 手頭上有佢同暗槍 而家都唔知點揀好

2隻都練

暗斧有破防已經贏咗

咁我揀暗槍先啦 望見家鄉 最後10個緊急

我練暗熊先
暗槍下隻

暗斧破防係幾吸引既 但係暗槍又就後黎轉到職 樣又靚d

暗熊
歐

大家都是非洲人
都係121抽

歐到呢

兩隻都練 兩隻都有用

左下同右上會唔會係新光暗角

你係歐洲人

好需要隻野黎打裝 暗槍先啦 都5星左

您有暗熊

打裝兩隻都可以同隊
我暗槍仲未搞掂D緊急任

暗熊唔係女

你要有用嘅角定無用嘅女？

有用+女

貪心

同隊既話唔知換走咩好
暗盾木奶小火斧

換走暗盾咯 打裝搵木奶頂得啦 要多隻打手仲好

都好
隻新限點睇 再配埋小火斧咪Ae86咁款

隻性女唔洗配小火斧都Ae86咁 你裝埋4星神器個本唔知乜柒書 快撚到可以來回地球兩次

我有
多左角又突然會諗好多組合 好多野想練
暗斧配暗槍都好爽下 一隻係咁破防 一隻係咁劈

暗斧加暗槍係痴撚線 加埋性女個buff 真係

d屬又幾靚

比賽西著

仲話唔係歐洲

對鞋真係估唔到咁靚屬 本身賽西諗住比PVP個套佢差對鞋 依家岩岩好

冇睇劇情 大左好鬼C奶

用住先

對波都大左

我隻暗斧玩4攻2暴 吸血諗住比暗槍用

我同你調返轉

暗斧4攻好d 佢2技夠力殺到又可以出多次3技 正好多

係咩 冇睇 調返先

剛剛打完39層夠石換一抽光暗，抽到三星暗盾 請問巴打是不是用全防裝

唉 第二抽

呢隻電腦用戰神咁款wo 1打4

邊個話隻新限唔勁 快過火箭 buff狂開 好勁下 121抽都唔後悔

第一抽史賓 真非洲人

我第二抽是光盾

我4抽光暗個堆都放置緊
練唔哂

呀 仲有一抽係光王子偽娘

3星暗弓

Lihkg有冇位

Rebirth 9LV公會招人 巴打有興趣乎？

巴打叫天龍二？
收左

歡迎加入！
其他巴打有興趣既都可以自申完講返聲

係呀 thx

競技場冇個打得落手

生生性性終於100%暴

Post錯圖

我隻水刺都100%最但係有時打木屬會唔暴
定剋屬先有呢個問題

我都申左 叫axhdkid
果陣亂打名諗住但係好似冇得改名

-30定40%

Thx巴打
唔怪得打木屬成日出白字

冇奶既話，係咪4星木正太都要升

亞服求木/水奶過10-10

加我:
小虎哥

唔該曬
題外問係咪先清黃水晶再清暗？

加咗
我個名係亂碼既

唔記得=.= 轉左火奶

好既

打最下面果粒就可以打王
已經唔記得左係光定暗

光

光暗中佢...還好？依隻野

pvp 王者

但我想要囡囡

哇 屌原來依隻野評分好撚高
Sorry

巴打 唔見有喔 你試下再申多次

綠燈

呢隻偽3星，真5星

中暗斧都叫非洲人
我建議你都係拎佢去餵狗

佢本身都係奶黎
奶唔一定要係女

有點歐好慘，如果佢係呢幾日先曬，應該唔會被block

有人哂雙光暗5星?

咁又冇，但係大家對曬卡寬容咗好撚多啦

一個二個中正野都大叫非洲
班光斧光頭佬苦主真係想喊

佢曬唔係問題，係曬前曬後都深潛，仲要曬埋去台灣，柒出國際，戇鳩無極限

佢棄左未

無人想知

yes

唔好意思,岩岩玩 我想問下啲神器有冇用,頭8抽抽左2個深淵王冠,1個杜蘭月 其他都係3星英雄

初頭英>神器
冇英有神器都冇用

咁我繼續刷先

D錢好唔夠用 仆街

玩左幾日 隻GAME幾好玩
但我想問D體力太多可以做D咩
主線打到第7開始吃力

打下戰鬥升下D英
再遲D你就會覺得咩都唔夠

咁係咪最好拎黎打曬覺醒石?

請問聖女配咩裝比較好?

小太陽好難刷

我用緊4速2血 同小火斧一樣

你未覺醒就去打
升到去4覺

體力太多
刷肥多多都消哂

用左聖女之後競技場防守係咁贏

亞服LIHKG 收人
有冇長玩巴打想入

巴打下下都守到咁濟 會唔會太勁

13技都加速
加埋本4星加速書真係快過86

冇加速書

無人妻

121就一定有

亞服?

巴哈有台仔課到隻人妻SSS陣
最後加左10.8%攻

我刷了成個星期一粒都無

終於第一隻LV60, 真心難
另外一路pick對手打，pvp終於4000分上挑戰者

無錯 亞服公會 Rebirth

刷催化劑一定要刷世界難度

巴打仲收人? 我宜家退會

依家退會都要聽日先入得

課到中
利申121抽

課長就是任性

我都sss左

我抽下抽下唔覺唔覺咁抽到ss 咁都抽到ss又冇石打就課單788中埋

多謝課長我地先有game玩

差唔多有光暗抽 又可以仆街死嚕

打撚死人咩
而家見有小火斧同性女都唔打了

係 退完會要等24小時 目前仲有兩個位置空缺

我121先中
非洲人就唔追陣型了

抽121已經好痴線

121先2000蚊 有幾痴線
追sss先係痴線

所以依家d手機game真係好易搵錢
閒閒地一隻角都收你2k

switch 先 3千幾

幾時出呢條女

我刷活動16一日有幾粒

今晚試下先，謝謝你

我想刷箭書 一個都冇出過 係咁出小太陽

新手岩岩玩 咁樣開唔開得

頭8抽中左 3星火爪同黛莉安

no la隻5星係最屎咁滯

己退 唔該巴打

好再刷

佢地個組織仲有其他角色都幾吸引

依條女

咩驚名 到時你申完我留意返

光大波兩招aoe做唔做到狗糧大佬

做到 中左？

新手入坑 想問咩五星組合起手最好

同埋你地玩緊咩ser

睇第一頁
國/亞

最佳係水刺加木奶
或者是但一隻 首抽不重要 過左10-10先係真正驗血統既時刻

亞服居多 因為配合活動既時間

國服 LIHKG公會可唔可以收一收我

名:tmmwupewbdn

亞服居多

乜唔係多數巴打都係玩亞服咩

國服定亞服

新手想問下冇奶既話
光正太+性女夠唔夠做
定係一定要升隻3星水奶

張4-5星卷未中過5星

隻3星水奶唔洗升啦 無撚用

國服就每日1800先當第一日 亞服好似係朝早
國服拎體就每日0400-0700 亞服好似分2個時段
睇下你想早D起身拎體定係正常時間 如果你唔太需要個80體就國服好D 多大腿比你抱

亞服2點
其實差唔多
除咗拎體同活動時間唔同之外

歡唔歡迎新手？岩岩申請左

Ok thx
咁我繼續搵好友木奶沖住關先

國定亞？國服可以借隻奶比你打關

有冇人買左征戰幣個塊未知石版 係比咩五星英食架

我刷到木奶+水刺
但我個名亂改 後尾發現冇得改名

有冇過左61寶馬哥

任何5星升陣1次

開GAME 唔知邊到睇咩服 揀左亞服
搵木奶搵得好辛苦

唔係打到好後期嘅 你諗下轉唔轉SER啦

依度10個8個都有隻木奶

咩名幫幫你

42都未過到 BOSS關個3隻野大力到

巴打點打

一世架啦

我相信佢第時會出改名

精靈訓練員
THX巴打

有隻水刺開左 懶得刷

同問 佢係咁挑 要上水奶?

係昇陣用

木弓世界第一

其實一坦一奶就夠
一般一坦一奶＋暗槍＋拉條斧／毒弓
保到3星毒弓就毒弓
保唔到就拉條斧裝白日夢小丑磨

打法無乜特別
清卒之後打boss
記得用60靈魂神獸打第二層第一輪攻勢

三姊姊活動今晚2點完國服既巴打記得做哂先

講緊深淵？

咁快完

試下先 第一次我比寶馬哥招大秒左小火斧

再加多隻 up緊個隻sup囡囡

拉條斧加快輪轉速度可以減少壓力
差唔多可以令成隊行動2回合先到boss

thx 試試先

有冇巴打pvp落左性女 感覺如何

咁就睇你覺得保毒弓易定拉條斧易
毒弓唔好打卒仔專心打boss
其他人就清卒
如果一奶保唔到就唔要坦放多隻奶
木奶行頭都夠頂寶馬哥

我依家有木奶同水刺
300抽抽咩好?

寶馬.火刺

開定係 再刷第二隻5星好

你本身有咩?

依
頭8抽 中依4隻

加攻抗暴好用

巴哈d人話火刺喺普池抽唔到

兩隻都無

我依隊打唔過42層

水刺,木刺,火斧
等抽水,火奶

寶馬見過
唔通眼花

未300抽都有木奶水刺
刷左幾耐

巴打分享下點打 咩陣 過極都過唔到

收起火坦入埋光奶
boss關一定要扑死d o靚先

入光奶好d?諗住有隻坦頂下

屌 上左水
d奶仲坦得住 不過你冇光正太之後應該唔易打

無光正太之後應該仆得街

主角有冇練嘅價值

性女+MK水盾代替

邊有mk水盾

我諗都有2日
BTW 我依家有300抽
想抽火刺要點?

冇練光正太

我59關之前都冇落光正太

45關卡住
可能性女未練好

性女我都未有岩嘅裝比佢

岩岩手痕禁左一次十抽
又有水刺

第一關殺完隻法師,見d菇兩格紅色就落防buff,博三下都係炸落坦到,唔係既話就出去再入。
第二關就木弓打王上毒,其他就殺左隻精靈先,盡量唔用範圍技打隻王,到隻王50%血以下先全部打王。

你地打石像係咪打LV8？

有無巴打有木奶轉用火奶

我見火奶大技cd4（3）回合快好多喎

但係又見大家都係用木奶多

我隻聖女未夠速 比隻光鐮超哂速

我咁咋

我就係咁

肚到悶開個新acc刷點知抽到咁多勁3.4星英

刷到10-10睇下係唔係歐acc

想問我係咪繼續抽

用落招3技完全唔似要5cd
跑得太快

有點廢

屌佢老味我都係卡45，條仆街正太打到後面 無限無敵狀態點打呀

防套唔係OK咩？

得2個%

有冇巴打可以解答下
起手已有木奶+水刺
300抽抽咩好?
上網睇火刺同水盾都抽唔到

是但啦
唔好太渣果d就開得 你睇第一頁評價
A其實等於弱

唔係中魯特比就得啦 中到木刺就最好

我抽到我老婆呀，我抽到我老婆呀！！！！！

今日隻魔像auto 唔到既

係咪依隻?

我岩岩手動過左第7同第8

5星木弓出技果陣好正
好好J
做隊友成日最尾換佢出黎

有水刺仲中木刺做乜鳩
揀隻火斧/寶馬哥做坦好撚過

寶馬都無得抽 點中

係呀 300抽冇嫁

大師以為有

無得抽架咩
咁火斧/席德算啦

你試下抽咯 上面都講左寶馬火刺無得抽
佢中火斧係無問題嘅 不過我覺得佢前期齊兩隻帶到肥嘅野會順好多姐

依家抽緊 睇下抽到d咩

你已經有埋木刺？有木刺就抽火斧啦 痴線8抽中3隻5星

歐洲人

世界4-9唔夠打

邊有木刺 依家仲玩緊300抽

岩先張圖唔係你架咩

我借圖嫁咋

嚇撚死 以為咁歐

依家抽左100下 暫時中木奶水刺 全部都重覆

300抽都要直播

當推post

終於中木刺
得番9次十連機會
駁唔駁火斧

好 唔該巴打

木刺水刺二選一咪算
兩隻野定位差唔多

我得番9次十抽 驚最後乜都冇

自己諗啦

岩岩re左 中克蘿愛

最後中左木弓伊賽麗亞